有冇人OUHK政政year3 entry

有冇人政政year3 entry 想知要咩要求 小弟得year2 offer

ou 仔

OU狗仲要開po同全世界講咁威威
人地就讀書你就讀屎片